{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솔향기힐링하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00までで、予約時の基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 入退室時間は、次の予約のお客様のために遵守されなければならず、退室時には客室内のすべての電源を切ってください。 午後10時以降の入室は事前に必ずご連絡ください。特に夜10時以降は騒音発生を禁じます。 火気の使用中は席を外さず火災に注意する必要があり、室内は禁煙で肉を焼くことはできません。 未成年者は保護者の同意なしには利用できず、遅い時間の花火や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 ペットはやむを得ない場合を除き入室禁止となり、飲食物や焼却用、リサイクル品は指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ユーザーの所有物に対する紛失、紛失、盗難などの責任は利用客にあります。基準人数を超えると追加料金が発生します。 ご予約時に重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合はキャンセル料が発生することがあります。 単純な心変わりや個人的な事情によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超えた入室には入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日予約後のご利用の際には事前確認が必要であり、保護者同伴の未成年者の入室及び払い戻しはできません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 また、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 ご利用の際には予約特典があり、駐車場や海水浴場の近くでもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時には、客室内のすべての電源を切ってください。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降の入室は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、午後10時以降の入室は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "火気の使用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、火気の使用中は席を外さず火災に注意する必要があります。また、室内では肉を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットはやむを得ない場合を除き入室禁止となります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には利用客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、制限はありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典には駐車場や海水浴場の近くに利便性が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 437
    }
}